急問 銅鑼灣有咩好嘢食

同上 想同個friend去食 奈何小弟唔熟港島 openrice好似好多打手 想問問有咩好野食 唔該巴絲了

食通天，拉麵街

我住港島都唔知銅鑼灣有咩平靚正

炊豕店平靚正

去灣仔食泰國野算啦

麻辣派對

唔該晒咁多位 冇你地我個friend就餓死

幾銀先？